有周杰倫2017演唱會飛既入黎！

啲字印到咁 張飛係真定假？

真
假